容祖兒祝福勝利 「希望佢冇事」

容祖兒昨結束表演後接受訪問，表示收到勝利退出演藝圈的消息，很驚訝也很突然，覺得他是一個有才華的人，而《Pretty Crazy》原是合唱曲，自己和勝利都已經錄音，因牽涉很多後期製作，現在無法繼續合作，真的非常可惜。
她透露：「其實今天勝利會在現場與我合唱，但現在就沒有啦，好多事情都趕不上變化，希望他沒事，這件事我不應該說太多，他的公司應該也不希望我談論這件事。」
雖然合作告吹，但容祖兒表示這首歌花很多時間製作，自己也很喜歡，上周也已拍好MV，所以會繼續製作，暫定4月初推出。（陳明慧／綜合報導）

其實佢係咪唔知發生咩事

希望佢個人冇事姐
個人冇事先可以坐監嫁嘛

希望個罪犯無事

唔意外
英皇嘅人不嬲冇乜腦

又亂咁講野

個人冇事先做到世界冠軍

勝利睇嚟要自殺了

我要買GTR

勝利: 「希望佢個腦冇事」

你唔可以叫一個港女用腦
佢咁樣講已經係好好

仲推出？ 推出黎俾人屌呀？

佢原本都冇腦

唔怪得阿嬌可以咁厚面皮唔知醜咁生存係香港咁多年

啲comment係咩事
咩女兒 大頭鵝
btw嗰個傻餓都幾貼切

勝利有無艾辛閃卡

試下係ig 講

慘 俾佢咁講可能要坐